﻿<<<<<<< HEAD
﻿2.5
Po taśmie poruszają się elementy typu koło i kwadrat. Zaimplementuj mechanizm sortowania. Trójkąt
jest elementem poprawnym, kwadrat zostaje odrzucony.



Konstrukcja silnika jest modułowa


Najważniejsze klasy:

1) simulator - 		(metody) start, update
2) obj - 		(metody) update
3) module 		(metody) update
3) obj_manager - 	(metody) addObj